肥絲頭七嗰陣有無人燒紙

整隻公仔悼佢

燒撚曬啲錯字俾佢改